請不要忘記賤種蝗呢3次歐聯 是怎樣晉級 甚至奪冠

長推post
會無間斷一日3次，各位巴打可幫手

除非我死左

是怎樣你又唔撚講 叫人幫手點幫

你威到至少幾億人記得你

放返出嚟？

王sir長期燈

一個字 酸

燈到歐聯3連

咁你快啲死

有gif

王騎爆閘成名

唔該ching,一定要呀

自從你出現咗之後鍠歐聯未輸過

傻仔 王騎放閘出黎？

勝者為王,敗者為寇
唔好做到咁肉酸啦

玩左碟仙未？

up

咪係我朗3年歐聯神射奪冠囉

酸咪直接講出來囉

咪就係因為有我朗帶領皇馬踢歐聯所以先贏

都唔好忘記巴塞今年係點樣出局

UP